容海恩移民美國！？

唔係掛
果然係愛國是工作

不能讓她跑掉

WTF

勾結外國勢力，吃香港的飯，砸香港的鍋？

草泥馬D！割岸發侍候，即時監禁，禁止保釋，秋後狗頭鍘斬立決！

呢啲咁嘅人都收

Source?

袁爸爸係時候大義滅親

搵佢老爺？

汁？

條友唔走都無掟企啦，俾西門梓搶咗個位

紫京党都黎緊啦, 仲西門梓

換轉你係上面, 你都唔會起用講廣東話既人
變晒北京腔唔好咩

問題係佢藍到紫都有得移
黃到金既連登低下階層無得移

別讓容海恩跑了

袁爸爸篤灰啦

推

簽名要人
愛國容姨容海恩要移民美國
大家要努力俾機會佢留低

最重要嘅source喺邊

source?

無啦啦喺FB傳起 我都等緊正式汁

去外國等於唔愛國係不合時宜嘅講法
侵同你講都係spy嚟
去到外國干預外國嘅運作，倒如選舉

乜鳩都無 一陣比人笑返轉頭

舉報佢

留名等睇炒車

不可以讓容海恩跑掉

去服侍袁爸

樓主有加問號 唔屌你

Push

家人團聚點解唔得？

企係度 咪撚走
我吹雞

有冇source

齊齊簽

服侍大紀袁

其實緊張啲咩
唔覺得佢會走到

9up post拉

就算係真都唔會認啦

等佢去到先搞佢啦，而家打草驚蛇。

係走都唔會美國

拉

容畜牲，唔可以比牠離開

乜柒都冇都咁多討論

別讓臭雞跑了

……

犯左人權民主法 仲敢去美國

FB都當汁 樓主好大勇氣喎

咁樓主都係演繹返佢個名啫

其實傳左兩日

而且呢啲唔會有汁的
一揚就係好似許勇成功咗
唔係就想走都好多限制

好野梗係幫佢宣揚

topic係問題黎

嘩屌 呢個要推

樓主 you are so funny

真

大灣區歡迎容大媽一家團聚

想走？
我驚佢上唔到飛機播。
（話你有武漢肺炎要捉你去驗，攪掂！）

佢老爺咁反共
後代遲早被支那批鬥
早走早著，遲走瞓唔著

幫佢移居大灣區

推左先

祝佢死全家

有無良知㗎

一個都走唔甩，我唔信美國會放佢去

Pin this, please

早排美國議員先否決個救生艇議案就係唔想比共諜入侵
依家呢個戲都唔做擺明係共諜嘅點會咁易收
再講，唔覺得港共會放佢走

大灣區有咩唔好

如果要人簽名先做到嘢嘅話咁美國嘅情報部門真係好撚垃圾

Signed

唔可以比條仆街為所欲為

黨員咪撚駛旨意走

個個話愛國，走得咁快，向氏又係

搞撚錯

Pish

Spy

錢就應該好多個大粒既都係咁走緊
但其實個人真係走到咩

袁爸爸應該等佢個孫過埋美國再趕個女人走

美國專收垃圾級別既依親移民

反而真技術先難移 (未到去 exceptional talents 級)，完全係戇鳩的

似假野

良知係奶共？

美國本身太多有技術勁人
再加上大部份其他國家勁人都想去美國
佢都唔需要咁多
反而無人肯做藍領工作
依親移民就肯做
小弟我黎緊一家都係依親去美國

做乜個個都話要唔準佢去,
有啲野 好似 葉劉 同 張曉明 啲真情肉 對話可能要過到去先可以講呢

起碼向乜，想搞個仔順便去台灣，真係要睇台灣做唔做野，5眼一定無佢份，有黑背景

到時可能美國肯收佢，但係中共唔放人
等睇大國博弈

點會走唔到 講真佢無做啲咩
孽瘤當完佢condom之後佢都冇出黎再吠

我都係 無啦啦話走得就過左黎

快簽

頭先過萬⋯⋯突然變返9千幾

Pin

呢條狗閪食支那飯 反支那檯？
幫佢留低大灣區做堂堂正正中國人

pin this mfer please

走！
冇咁易！

(突發炒車) 容海恩其實想移民去大灣區

見到白宮聯署就覺得弱智。
姑勿論依單嘢係咪fake news，要搞都應該向美國移民局投訴而唔係白宮聯署啦。

成班喺度簽簽簽，除咗自high之外有咩用？
舊年已經一大堆類似嘅垃圾聯署，成日傳某人有美國國籍、申請緊移民又永遠無sources。如果真係有心搞對家，起碼爆啲證據出嚟呀。

問下袁生同袁小姐堅定流

佢老爺都一早過定去

一定要賤婦答話

佢有講過咩?

乜source都無

想走？死撚係支那啦屌

蹲糕

原本做埋八月走，依家被迫留係度

.

push

推呢個

置頂呢個啦，連自己人都報國安果班撚樣，可以搞9保皇黨唔係唔簽呀？

依加得萬一人簽咗咋

香港人算 outliner，亞洲人就算用依親都好，點計都唔係垃圾

墨仔中東黑人果班先玩爛個 system

不能讓她給跑啦

你估上面收唔到風咩？唔係點會捧西門梓敬都唔棒佢

無 汁唔簽

Push her mother!!
推佢老母！！

報國安啦！
教女仲要唔教黃色，點移民

人才要留係度貢獻祖國!

宣完誓之後再效忠美國係咪叛國？

叫人愛國 自己鬆人 正牌籃屍

跟左姐姐咁耐竟然揀隻25
係我都傷心
移民去揾老爺算

係咪又係鳩嗡

報ICE 啦

容海恩已經係FB否認 你地真係好衰迫人出聲割

去美國做嘢啫

間諜/篤灰師
自己揀一個

點解一個得標題，無內文，無source嘅post都可以上熱門
有咩好討論

去美國幫袁爸爸含

一個標題
內文得一句半反問句。

要人信都要比條link，或者比張圖掛？

容海恩依啲親共派洗撚幫佢FC咩，慢慢返去同黨解釋啦

Agger

PUSH

今時今日既香港咪係你想要既香港
去美國把撚呀

唔好俾佢走阿

容海恩賣國求榮

佢老公即袁巴個仔本身美藉
佢老公返美帝的話
到時都跟住移倒民美國架喇

叫佢老公唔要個美籍

我懷疑佢係美國派落黎香港既間諜

希望佢㗎飛機途中空難

勾結美國勢力

全力支持容海恩去美國做間諜

如果佢真係申請 佢咁既人物 洗撚佢認咩 人地一早入哂共匪file 一打個容字就搵到啦 你估美國佬唔會放出嚟俾大家笑咩 點會俾個內奸入嚟

又係時候回下帶

佢使鬼申請咩

批咗啦咩 以為仲係申請緊

容海恩宣誓效忠美國?

真係好似文革啲poster

口講愛祖國，身體愛美國

唔好理 簽左先無死

留低貢獻國家先得㗎！

Pin this